Missed stuff

# Method


# Results

# Discussion 
    - Förklaring av vad som menas med en importance av en node/network. Det vi menar är hur viktiga är de här kopplingarna från det här nätverket till andra nätverk.
    - Diskutera off-diagonalen i multiplex-grafen.
    - Vad innebär det att splitta upp alla positiva/negativa kopplingar till olika lager i multiplex-grafen? Varför är det nollor i kopplingarna mellan, varför är de inte sammankopplade?
    - 
    - Varför finner vi inte default network important?
        - Vi finner också DMN viktigt men inte lika viktigt som andra noder.
        - det som är viktigt i default mode sitter inom nätverken
        - Andra studier tiitar på averages (gör dom?). Generelt är det då tydligt att DMN ändras. Andra nätverk kanske är viktiga åt båda hållen så det averages ut men är egentligen mycket viktigare. 
    - Varför hittar vi och flera SMN är viktig?
    - Varför hittar vi att Cerebellum är viktig? Verkar inte var så många som gör det. 
    - Implicationer av att sex och age har samma viktiga noder. 
    - Metoderna svara bara på hur viktig nod är inte varför de är viktiga. 
    - Ger verkligen metoderna information om sex/age? Eller är de kopplade? (Mites diskussion)
    
    
    - Ide om varför naive inte är helt att lita på. Säg att informationen inte är helt unik. Bara för att man tar bort en nod och performance inte ändra betyder inte det att noden inte är kan indikera skilnader för ålder och kön. Bara att samma information finns i annan del av data också. Dem som har störst påverkan då är de nätverk som har mest oersättlig information. 
    
    
    VIKTIGT
    - Om det visar sig att DMN är updelat i flera olika noder så är det inte konstigt att vi inte anset DMN som viktig. För jämförelse måste vi ju isåfall maska hela DMN och alltså alla dess noder.
    
# Outlook